其實d 人成日話人係講豬

我想問下點先可以唔洗做豬呀，我唔想做豬呀

港豬

學識點樣投胎 下世重新黎過

你有個鍵盤就得架啦

做豬好開心呀

使乜理人點講

豬有得簡做唔做豬既咩

「貓鄙視你，狗景仰你，豬卻是不卑不亢地與你四目相對。」
－－邱吉爾

人地話你係豬你就認，咁你真係豬
蠢過隻豬

而且貓給人寵愛，狗忠心地為人服務，豬卻是戇鳩鳩地給人屠殺。
— — 西式廚房佬